\begin{myenumerate}
\item Un terrain de 317,7~m$^2$ est vendu à 27,45~\si{\EuRo} le
m$^2$. Calcule le prix du terrain.
\item Ce même terrain est ensuite partagé en trois parcelles de même
aire. Quelle est la superficie de chaque parcelle ?
\end{myenumerate}